精工去邊到買好？

小弟最近睇中左呢隻去左太子寶時鐘錶 價錢1700$
好驚係假貨 巴打們去開邊到買？

你去信和啦

街鋪同官網係可以差幾百